無論你係咩角色都好 見自己人被狗圍一定要即刻拉後

和理非 勇武 記者 First Aid 議員 咩人都好
見有人俾狗打或者圍一定要即刻拉反佢出來

跟本呢兩日既tactics 就係
只要針到一個就會拉

你見記者，過馬路既，食煙既
只要一同狗噪兩句
只要一動手一定係成排即圍即拉

一定要救人啊

⚠️本頻道提供以下資訊/抵制TVB方法:

1️⃣ #每日任務 👈🏻
每日精選TVB廣告商的FB供大家洗版
2️⃣ #活動狙擊 👈🏻
公佈TVB活動詳情並號召網民狙擊
3️⃣ #實時位置 👈🏻
實時報導TVB記者位置予手足
分支頻道: @nomoretvb
4️⃣ #特別任務 👈🏻
發放特別任務予網民齊齊狙擊TVB

👁TVB廣告商抵制名單:

TG頻道: @Sayno2tvb
FB:

推